嗱 我就負責計波架姐 買就留翻比你地買

是咁的 小弟以前都係賭仔一名
自從戒賭之後開始以計波為樂，

係度做個記錄，有同路咪跟下囉

等等1點準備第一場

負責計冇負責po?